另一確診病人入住瑪嘉烈醫院普通病房 6 天

新型冠狀病毒的肺炎疫情繼續在香港蔓延，本港最新確診多兩宗新型冠狀病毒個案，據了解其中一人是昨日（29日）確診武漢夫婦的女兒，持有香港身分證，曾赴上海，到伊利沙伯醫院求醫。

消息指，另一確診病人在年三十晚（ 1 月 24 日）入住瑪嘉烈醫院普通病房 6 天，曾同房的病人也要隔離。他的家人也有病徵曾入住普通病房 ...

威院大爆發事件重演

探病既都中